拍左拖七年食齋

一直感情都係要好嘅，只係自問Networth唔夠，冇咁早結到婚
七年來都連親密嘅行為都甚少，話就話宗教原因唔俾上，但係我心諗係咪自己唔夠好 ，所以先Keep住保守落去

我唔想做魔法師呀。 但為要三十歲前破處，我可以點做？

有冇方法可以令我女友放低佢嘅心防呀

一早比人開咗齋

七年都唔比上 你知咩事啦

等睇野狼與瑪莉既圖

咁似我朋友

如果我為想要要開齋分左手，我肯定會俾人話賤男，就算條件毒唔毒都只會身敗名裂

Push....

結婚都係形式姐
條女認定咗你未先？
訂婚或私訂終身？

含下撚都有掛？

頭上三尺有xx. 唔得唔好逼. 試完會發覺實在沒有什麼. 留返d 好奇擺啦

冇.

一年都頂唔順啦 你應該check check 其實係咪連你自己都有病...

睇到全裸都可以唔扑
點夠你黎

五年前都仲記得？點正先

可能樓主比人綁住左

老婆唔肯扑

樓主你既未來

我對名節/ integrity 執著係病
不過唔係佢我都唔可以由低谷反彈

佢唔夠愛你姐

等你分埋右手先再拍都未遲

之前拍左兩年半，都冇上床
不過幫你含，打飛機基本啦